操你媽的文翠珊想脱英國下議院又不給脫

讓她脱啊！

笑

她不脫就讓思覺脫